林鄭媽媽又發功 明知疫情很嚴重

林鄭媽媽又發功
明知疫情很嚴重
明知運動吹淡風
關口遲遲不願封
讓香港人齊罷工

諗咗我5分鐘，多謝支持

皮已正

乖乖你個龍地冬

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務